警稱有人假冒鄧炳強 向政府部門發「含侮辱性字句」電郵

警方表示，昨（6日）接獲相關政府部門報案，稱有人假冒警務處副處長向政府部門發出偽冒電郵，內含侮辱性字句，案件交網絡安全及科技罪案調查科跟進。據了解，涉事者是假冒警務處副處長（行動）鄧炳強發出有關電郵。

警方澄清，警務處副處長並沒有發出該虛假電郵；強烈譴責涉案者，並提醒市民勿以身試法。

黑警又作case

仲邊有人信

點證實係假

咁啱呀，阿邊個又話係俾人hack改facebook出feed時間wor

鄧小強
夠膽做唔夠膽認呀？

林志偉都公開發含侮辱性字句俾政務司司長
黑社會大佬有乜做唔出？

上公共wife辦完公事唔記得logout？

哇,屌完張建宗今次仲屌埋二哥
鑊鑊新奇鑊護甘

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

個keyboard一定係畀人hack咗

有冇人知內容係咩

"邊個咁大整惑？"

2哥屌人唔係2哥俾人屌喎

政府內部email比人hack

真係一個有雞先定蛋先既問題

拿，又做左唔認

做咗唔認
如果政府警察部門咁到hack到個責任更加係喺你自己到 反省下啦

敢做唔敢認

正如老豆搵仔，點證實係真

公信力

唔排除係鄧炳強飲醉唔小心send錯既可能性